歐盟︰香港電台停止轉播BBC節目，令香港在實施《國家安全法》後，權利和自由進一步受侵蝕，「一國兩制」受到削弱的例證

中國國家廣播電視總局通報，不允許英國廣播公司BBC世界新聞台繼續在中國境內落地，不受理BBC新一年度落地申請。

歐盟發表聲明，認為這是中國限制言論自由和獲取資訊自由的最新舉措，促敦中國收回決定。

歐盟說，中國做法導致香港電台停止轉播BBC兩個節目，令香港在去年六月實施《國家安全法》後，權利和自由進一步受侵蝕，也是「一國兩制」受到削弱的例證。

All talk, no action...

一直關注事件，天佑香港，祝傷者早日康復

咁你諗住有咩動作呀歐盟

關注到2047

China's CGTN may no longer broadcast in Germany after UK row

德國跟英國機，全歐洲斷播 CGTN

快你一步

關注一國兩制能否順利銜接一國一制

唔係德國主動跟機
係英國個牌冇咗
德國冇得播

咁個 statement 係乜意思？ 抹黑夠歐盟未？

你同我都唔夠 抹黑歐盟 果班快

央視同遭德國禁播

德國 爆冷

直頭要俾ＬＩＫＥ啦！

新年笑話重溫：一國兩制

歐美豬岩岩訓醒?

除咗密切關注， 仲有咩嘢？

德國肥婆：同支共生意繼續

中國口交部回應咗未?

如果齋講唔做,不如唔好講

都無左一國兩制,仲點削弱